大埔火車站既手足請留意

有手足擺booth 支持獄中手足
但係有兩位不知明人仕影大頭

總之小心啦

個罩笠好d

係一位中女運動look

同埋一個紅衫阿叔

揸住部大炮影大頭

行去同手足講都驚

頂你直接行去講聲啦
唔好下年聖誕先講

五毛 死開啦

笑死鍵盤戰士唔係流

陳雲：積極建議政府封區的區議員，是屬於什麼黨的呢？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

係咪隧道位？好多狗